# UT-notebooks

[![Build Status][travis-image]][travis-url]

[travis-image]: https://travis-ci.org/hakatashi/UT-notebooks.svg?branch=master
[travis-url]: https://travis-ci.org/hakatashi/UT-notebooks

hakatashiが東京大学で個人用に記録した板書ノートを公開するリポジトリです。

## Index

* [2013年度 夏学期](2013S)
	* [力学A](2013S/Dynamics.tex) - [PDF][Dynamics-pdf]
	* [数学IA](2013S/mathIA.tex) - [PDF][mathIA-pdf]
	* [数学II](2013S/mathII.tex) - [PDF][mathII-pdf]
	* [熱力学](2013S/thermodynamics.tex) - [PDF][thermodynamics-pdf]
* [2013年度 冬学期](2013W)
	* [電磁気学A](2013W/ElectroMagnetics.tex) - [PDF][ElectroMagnetics-pdf]
	* [基礎倫理学](2013W/Ethics.tex) - [PDF][Ethics-pdf]
	* [数学IA](2013W/MathIA-winter.tex) - [PDF][MathIA-winter-pdf]
	* [構造科学](2013W/StructualChemistry.tex) - [PDF][StructualChemistry-pdf]
		* [レポート1](2013W/StructualChemistry-report1.tex) - [PDF][StructualChemistry-report1-pdf]
* [2014年度 夏学期](2014S)
	* [物理学汎論](2014S/GeneralPhysics.tex) - [PDF][GeneralPhysics-pdf]
	* [物性科学](2014S/MaterialsChemistry.tex) - [PDF][MaterialsChemistry-pdf]
	* [数理科学IV](2014S/MathematicsIV.tex) - [PDF][MathematicsIV-pdf]
* [2014年度 冬学期](2014W)
	* [科学技術基礎論](2014W/ScientificStudy.tex) - [PDF][ScientificStudy-pdf]
* [2015年度 Sセメスター](2015S)
	* 宇宙科学実習
		* [レポート2](2015S/Astronomy-report2.tex) - [PDF][Astronomy-report2-pdf]
		* [レポート3](2015S/Astronomy-report3.tex) - [PDF][Astronomy-report3-pdf]
	* [相対論](2015S/Relative.tex) - [PDF][Relative-pdf]
* [2015年度 Aセメスター](2015A)
	* [計算機システム](2015A/ComputerSystem.tex) - [PDF][ComputerSystem-pdf]
	* [形式言語理論](2015A/FormalLanguageTheory.tex) - [PDF][FormalLanguageTheory-pdf]
	* [情報数学](2015A/InformationMathematics.tex) - [PDF][InformationMathematics-pdf]
* 2016年度 Sセメスター
	* 該当なし
* [2016年度 Aセメスター](2016A)
	* [電気回路理論第一 前半](2016A/CircuitTheory1.tex) - [PDF][CircuitTheory1-pdf]
	* [電気回路理論第一 後半](2016A/CircuitTheory1-part2.tex) - [PDF][CircuitTheory1-part2-pdf]
	* [電気磁気学I・II 前半](2016A/Electromagnetics12.tex) - [PDF][Electromagnetics12-pdf]
	* [電気磁気学I・II 後半](2016A/Electromagnetics12-part2.tex) - [PDF][Electromagnetics12-part2-pdf]
	* [電子デバイス基礎](2016A/ElectronicDevice.tex) - [PDF][ElectronicDevice-pdf]
	* [電子基礎物理 前半](2016A/ElectronicPhysics.tex) - [PDF][ElectronicPhysics-pdf]
	* [電子基礎物理 後半](2016A/ElectronicPhysics-part2.tex) - [PDF][ElectronicPhysics-part2-pdf]
	* [情報通信理論](2016A/InformationScience.tex) - [PDF][InformationScience-pdf]
	* [数理手法I](2016A/MathematicalMethodI.tex) - [PDF][MathematicalMethodI-pdf]
	* [数理手法V](2016A/MathematicalMethodV.tex) - [PDF][MathematicalMethodV-pdf]
		* [レポート1](2016A/MathematicalMethodV-report1.tex) - [PDF][MathematicalMethodV-report1-pdf]
		* [レポート2](2016A/MathematicalMethodV-report2.tex) - [PDF][MathematicalMethodV-report2-pdf]
	* [数学1D](2016A/MathematicsID.tex) - [PDF][MathematicsID-pdf]
	* [信号解析基礎](2016A/SignalAnalysys.tex) - [PDF][SignalAnalysys-pdf]
* [2017年度 Sセメスター](2017S)
	* [電気回路理論第二](2017S/CircuitTheory2.tex) - [PDF][CircuitTheory2-pdf]
	* [制御工学](2017S/ControlEngineering.tex) - [PDF][ControlEngineering-pdf]
	* 電気電子情報第一(前期)実験
		* [P1実験「電気回路の基礎」総合レポート](2017S/EEICExperiment-report-P1.tex) - [PDF][EEICExperiment-report-P1-pdf]
		* [P3実験「回路シミュレーションとフィルタ設計」考察レポート](2017S/EEICExperiment-report-P3.tex) - [PDF][EEICExperiment-report-P3-pdf]
		* [P2実験「ブリッジによる精密計測」考察レポート](2017S/EEICExperiment-report-P2.tex) - [PDF][EEICExperiment-report-P2-pdf]
		* [E2実験「電気機器と整流回路」考察レポート](2017S/EEICExperiment-report-E2.tex) - [PDF][EEICExperiment-report-E2-pdf]
		* [A1実験「半導体と電子回路の基礎」考察レポート](2017S/EEICExperiment-report-A1.tex) - [PDF][EEICExperiment-report-A1-pdf]
		* [A2実験「アナログ回路」総合レポート](2017S/EEICExperiment-report-A2.tex) - [PDF][EEICExperiment-report-A2-pdf]
	* [電気機器](2017S/ElectricMachinery.tex) - [PDF][ElectricMachinery-pdf]
	* [電子回路I](2017S/ElectronicCircuit1.tex) - [PDF][ElectronicCircuit1-pdf]
	* [電子物性基礎 前半](2017S/ElectronicProperty.tex) - [PDF][ElectronicProperty-pdf]
	* [電子物性基礎 後半](2017S/ElectronicProperty-part2.tex) - [PDF][ElectronicProperty-part2-pdf]
	* [数学2D](2017S/Mathematics2D.tex) - [PDF][Mathematics2D-pdf]
	* [半導体デバイス工学](2017S/SemiconductorDeviceEngineering.tex) - [PDF][SemiconductorDeviceEngineering-pdf]

[Dynamics-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2013S/Dynamics.pdf
[mathIA-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2013S/mathIA.pdf
[mathII-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2013S/mathII.pdf
[thermodynamics-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2013S/thermodynamics.pdf
[ElectroMagnetics-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2013W/ElectroMagnetics.pdf
[Ethics-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2013W/Ethics.pdf
[MathIA-winter-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2013W/MathIA-winter.pdf
[StructualChemistry-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2013W/StructualChemistry.pdf
[StructualChemistry-report1-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2013W/StructualChemistry-report1.pdf
[GeneralPhysics-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2014S/GeneralPhysics.pdf
[MaterialsChemistry-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2014S/MaterialsChemistry.pdf
[MathematicsIV-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2014S/MathematicsIV.pdf
[ScientificStudy-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2014W/ScientificStudy.pdf
[Astronomy-report2-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2015S/Astronomy-report2.pdf
[Astronomy-report3-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2015S/Astronomy-report3.pdf
[Relative-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2015S/Relative.pdf
[ComputerSystem-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2015A/ComputerSystem.pdf
[FormalLanguageTheory-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2015A/FormalLanguageTheory.pdf
[InformationMathematics-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2015A/InformationMathematics.pdf
[CircuitTheory1-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2016A/CircuitTheory1.pdf
[CircuitTheory1-part2-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2016A/CircuitTheory1-part2.pdf
[Electromagnetics12-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2016A/Electromagnetics12.pdf
[Electromagnetics12-part2-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2016A/Electromagnetics12-part2.pdf
[ElectronicDevice-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2016A/ElectronicDevice.pdf
[ElectronicPhysics-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2016A/ElectronicPhysics.pdf
[ElectronicPhysics-part2-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2016A/ElectronicPhysics-part2.pdf
[InformationScience-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2016A/InformationScience.pdf
[MathematicalMethodI-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2016A/MathematicalMethodI.pdf
[MathematicalMethodV-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2016A/MathematicalMethodV.pdf
[MathematicalMethodV-report1-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2016A/MathematicalMethodV-report1.pdf
[MathematicalMethodV-report2-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2016A/MathematicalMethodV-report2.pdf
[MathematicsID-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2016A/MathematicsID.pdf
[SignalAnalysys-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2016A/SignalAnalysys.pdf
[CircuitTheory2-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2017S/CircuitTheory2.pdf
[ControlEngineering-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2017S/ControlEngineering.pdf
[EEICExperiment-report-P1-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2017S/EEICExperiment-report-P1.pdf
[EEICExperiment-report-P2-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2017S/EEICExperiment-report-P2.pdf
[EEICExperiment-report-P3-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2017S/EEICExperiment-report-P3.pdf
[EEICExperiment-report-E2-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2017S/EEICExperiment-report-E2.pdf
[EEICExperiment-report-A1-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2017S/EEICExperiment-report-A1.pdf
[EEICExperiment-report-A2-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2017S/EEICExperiment-report-A2.pdf
[ElectricMachinery-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2017S/ElectricMachinery.pdf
[ElectronicCircuit1-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2017S/ElectronicCircuit1.pdf
[ElectronicProperty-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2017S/ElectronicProperty.pdf
[ElectronicProperty-part2-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2017S/ElectronicProperty-part2.pdf
[Mathematics2d-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2017S/Mathematics2D.pdf
[SemiconductorDeviceEngineering-pdf]: http://ut-notebooks.s3-website-ap-northeast-1.amazonaws.com/2017S/SemiconductorDeviceEngineering.pdf

## 規約

* 本リポジトリを使用したことによるいかなる損害に関しても[hakatashi](https://github.com/hakatashi)はその責を免れるものとします。

## その他注意

* ファイルはいずれもhakatashi個人での使用を想定しています。
* 普通に内容が抜けてたり間違ってたりしていて信頼性はかなり低いので参考にすると試験で痛い目を見る可能性があります。
* TeXで表現困難な図は、別途スキャンして取り込んだり文章に置き換えたりしています。前者の場合、図表が未スキャンだったり紛失していて不足している部分が多々あります。諦めてください。
* TeX文書の作成は手持ちのWindows上の[LyX](https://www.lyx.org/)を使っています。
* プルリクはいちおう受け付けています。
